# guia5u2
Se traslada un programa dado desde c a c++ y se permite ordenar en un arbol balanceado codigos de proteinas
#
Lineas de compilacion g++ guia5u2.cpp arbol.cpp -o guia5u2 -o arbol
o make

Linea de ejecucion ./programa

